第一次聽去鴨記買d野有商品說明

去親鴨記買野都係平野，基本上冇所謂的商品說明。